各位手足玩多半年 好抖抖先

留返d力 立會選舉前1，2個月再谷一谷佢算
認真仲有年幾時間變數好大
時間拉到咁長士氣未必可以谷到咁恆
輸收尾就前功盡廢